{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023092055550/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Padded Overshirt In Crispy Nylon With Bold Fox Head Patch - Military Green"
    },
    "text": "1. Maison KitsuneブランドはMASION KITSUNEメーカーとして知られています。 2. FW23 / QK3X39CMCHという商品番号を持っているオーバーシャツは、内外で活用しやすいナイロン素材で作られています。 3. キルティング裏地が追加され保温性を高め、初冬まで着やすいアウターアイテムです。 4. すっきりとしたレギュラーフィットにカラーディテールがあるデザインで真冬にはインナーとして活用して保温性とおしゃれを同時に加えることができます。 5. 胸ポケットにはボールドなフォックスパッチ刺繍がポイントに入っています。 6. 素材は表地は全面的にナイロン100%で作られています。 7. こちらの商品の洗濯方法は、必ず洗濯専門店でドライクリーニングをすることをおすすめしています。 8. 薄い色の製品は、きれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 9. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 10. 製品が水に濡れたり、汗をたくさん吸収すると変色、色移り、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 11. 裏地は低温で布を使ってアイロンをかける必要があります。 12. 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "Maison Kitsuneブランドはどのようなメーカーですか？",
            "answer": "Maison KitsuneブランドはMASION KITSUNEメーカーとして知られています。"
        },
        {
            "question": "FW23 / QK3X39CMCHという商品番号を持っているオーバーシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QK3X39CMCHという商品番号を持っているオーバーシャツは、内外で活用しやすいナイロン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "キルティング裏地が追加されたオーバーシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "キルティング裏地が追加され保温性を高め、初冬まで着やすいアウターアイテムです。"
        },
        {
            "question": "オーバーシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "すっきりとしたレギュラーフィットにカラーディテールがあるデザインで真冬にはインナーとして活用して保温性とおしゃれを同時に加えることができます。"
        },
        {
            "question": "オーバーシャツの胸ポケットには何が入っていますか？",
            "answer": "胸ポケットにはボールドなフォックスパッチ刺繍がポイントに入っています。"
        },
        {
            "question": "オーバーシャツの素材は何で作られていますか？",
            "answer": "素材は表地は全面的にナイロン100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "オーバーシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "こちらの商品の洗濯方法は、必ず洗濯専門店でドライクリーニングをすることをおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品は何でドライクリーニングする必要がありますか？",
            "answer": "薄い色の製品は、きれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、何をボタンとアクセサリーにかぶせる必要がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "製品が変色や色移り、脱色する可能性がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品が水に濡れたり、汗をたくさん吸収すると変色、色移り、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン掛けに注意が必要な理由はなんですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を使ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "オーバーシャツの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 630
    }
}